77旺角 - 警犬包圍記者就是政府的施政新風格？

尋晚睇直播睇到好嬲
呢個政府根本無反省過